（開心大發現）原來做乜叉野個叉係解做乜X野

一直以為叉唔係粗口，只係粗俗d

做嘜撚嘢。

楊秀珠個O俾人XX